9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月9日）︱ 北京DQ疑試拜登對港態度 泛民預告總辭︱ 律政司撤郭偉強控罪

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月9日）︱
北京DQ疑試拜登對港態度 泛民預告總辭︱
律政司撤郭偉強控罪︱
特朗普部署法律戰︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

11月10日 今日下午12:30-3:30 荃灣快速登記站 撐學生免費睇蘋果